三犬正式進攻連登，各位小心

熱狗、五毛狗、警犬不停透過假新聞、非黑即白、以偏概全嘅方法打擊抗爭力量
熱狗就由內部製造分裂，以小放大再不斷回帶消磨抗爭者默契，挑起內部矛盾再分裂和理非同勇武
五毛狗就由外部製造社會輿論攻擊抗爭者
警犬就以言入罪，以白色恐怖扼殺言論自由
大家小心！

我冇野講

剩返一毛, 我冇野講

有無人印

多得蘋果係咁報連登

最白痴係又用返以前同一招：
分化泛民同其他人

盲既都睇得出。

今日有屯門，聽日有77 .
泛民做左d 咩錯大得過呢兩壇野？ 好心啦。集中討論力量。唔好亂消耗。

到而家已經好少人講下一步點做，而係係咁講唔應該做乜，和理非有行動就屌咗先講
本身就各有各做，而家就要睇熱狗批准先可以做，唔批准就俾陳云屌做鬼，咁仲點各有各做？

push

push
請廣傳如被補 要記得我無野講 (不斷講 問咩都係依句)唔簽任何文件叫律師同自己講唔好驚 當人廢up唔解電話鎖

小心三犬

洗鬼理班熱狗咩
乜鳩都無做過
憑咩指點指責

Push

要極小心提防

佢地進場前氣氛團結各有各做

進場後d互屌post出哂黎

少左人討論真正應該做嘅行動